美國國會幾點開會？

有冇人知呀？
有冇直播Link ga?

想睇LIVE

應該要去到香港時間今晚先正式復會

唔會第1日就講香港啦應該

好似已經排左程第一日會傾

係就好 不過應該都要攪一論先投票?

預計11月前通過

想睇議員講乜

幾時傾
頂唔順了了

今晚兩點開始

The next meeting is scheduled for 2:00 p.m. on September 9, 2019.

仲有排捱

好緊張，好擔心。

較定鬧鐘睇live

推比大家睇

好擔心

真係有排捱

要經過各黨各派議員就提案內容討論，法案動議，修訂動議，表决等情序，最快要十月初才知道結果。

推

而家係希望佢會優先討論香港問題 please don’t fail us

Sir... Please help Hk people

唔係即刻傾
要先由兩院個外交委員會(好似係)傾掂
先可以打尖